原來推背圖早就預言了林鄭月蛾既出現！！！！！！！

大

邊幅？

講來講去都係第四十六卦

警總係垃圾會東邊

乙已
六十年一個卦

乙已果個，六十年一個卦